求專業風筒推介

爬過文見到parlux 385最多人話good
但無人講邊度有得賣...
google見到有個網hairstore有得賣，穩陣嗎？
港島有無髮品店有得賣?

另外見到babyliss都多人推介
同樣地邊度有得賣？

Dyson?
定係呢啲唔叫專業

頂尖添喎，點會唔係專業